究竟TVB呢5位花旦想點

唱都已經唔係話唱得好
首歌又要改得難聽
跳舞啲姿勢生硬到唔敢睇
你地都係番去拍劇好過啦